搵女仔夾租 急

首選九龍區，次選沙田，三選港島區

本身睇中翔龍灣一個兩房單位，新淨，向海，有露台，單住裡面有齊晒所有家電梳化餐台床同衣櫃，基本上買套床單就住得。但業主開價一萬六千幾，而且有大細房之分，諗住自己住大房，所以自己出1萬，細房就收6-7千。

當然啦，如果嫌貴嘅，可以一齊去搵其他區同盤，如果兩間房大細差唔多就一日一半租金，其餘水電煤上網費就一日一半。

我自己乾淨，唔嘈，唔煙唔酒唔蒲，早上返工晚上返學，會煮飯帶飯返工，就得人，唔港女，唔太計較，希望搵一個唔煙唔酒既女仔一齊夾租。

Tg: wongwong99
有意tg